日式料理店老闆下藥 支那女學生吃了龍蝦沙拉被性侵

經營日式料理店的「阿北」，結識來台就讀大學的大陸女學生「小秋」，3年前邀她到另外一家兼六園日本料理店用餐，他事先在鮭魚龍蝦沙拉下藥，致被害人食用後失去意識，再載至摩鐵性侵，一審依加重強制性交罪將他判刑9年，他不服上訴，二審將全案駁回。全案得再上訴。

判決書指出，「阿北」（化名）在台中市經營日式料理店，來台讀大學的被害人「小秋」（化名）曾於105年10月間，至他店裡用餐，他因對她心生好感，乃以製作客戶資訊為由，向A女取得「LINE」聯絡資訊。

同年10月24日中午，「阿北」聯絡「小秋」，邀她於同月28日至「兼六園日本料理店」用餐，欲請她吃飯，被害人不疑有詐，而答應前往。

「阿北」自不詳管道取得含有氯硝西泮（Clonazepam）之藥物，先於同月28日，在他經營的日本料理店，製作鮭魚龍蝦沙拉及壽司捲，並將藥物摻入所製作之鮭魚龍蝦沙拉內，並將之連同壽司捲裝盒後，駕車前往赴約。

「阿北」先在一家咖啡店，搭載「小秋」上車，即取出壽司捲及含有氯硝西泮成分的鮭魚龍蝦沙拉，供被害人食用，「小秋」雖感懷疑，然不好意思拒絕，乃食用鮭魚龍蝦沙拉，被害人食用時雖發覺口感略為奇怪，並帶有苦味，然仍食用完畢。

他待「小秋」食用鮭魚龍蝦沙拉，隨即駕車載她「兼六園」日本料理店，被害人於車上即略感到頭暈、胸悶，兩人一同進入「兼六園」餐廳內。

他點價格新臺幣2508元之龍蝦午間套餐，然「小秋」於食用第一道沙拉時，即因前曾食用含有氯硝西泮成分之鮭魚龍蝦沙拉，藥效開始明顯發作，而感到意識朦朧，於第二道生魚片出菜之際，即失去意識。

「阿北」見狀後刷卡結帳，再攙扶走路已呈現無力狀態的被害人離開，隨即駕車載被害女至摩鐵性侵害得逞，次日上午，他再載被害人回到她住處，經被害人報警處理。

台灣果然無令人失望過

所以話

日本人提供題材
台灣人實踐

有日本人喺台灣開咗間日式料理

可能佢用an機手寫一時睇過龍望唔到啫
利申：試過

好想移民台灣

你點睇佢瘋狂貼外國負面新聞落時事台洗版？

我見佢好似都有負面支那新聞

小罵大幫忙技倆